［砌機新手］8k list 求評價

主要係打機（lol, dota2, apex legends)，睇片
副要做直播
Budget: 大約8k

係terminalhk 搵到條list, 唔知巴打評價如何？

仲I5

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
換呢個？

我追post 見好多巴打話唔好買1060，話幫人清貨

條ram

買cl16

8000算係咁
無咩伏野
真係要升就條ram
不過你唔係amd影響都唔大

如果要升ram, 邊隻好？

Value 邊有heatsink... 貼紙黎

可以 GO

ram轉
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16 $425
2條

Thanks
如果budget 仲有鬆動的話，升cpu 定display card 好？

直播真係唔知8400 夠唔夠做，如果夠直播好緊要，我會建議升cpu
但如果為打機的話，2070 好啲

幫人清貨

幾好 我都諗住出個8400加2060嘅list
而家可以照cop

Thanks 巴打，咁我升做9700k

記得要換埋版同ram 啊

版轉z390
ram要轉? 但係我唔諗住oc

版轉咗就供電好啲，無咁熱
Ram 差果幾十蚊，而家ddr4 3200/3000 又唔係好貴

i9 9代 + 1030 啦